男朋友好唔成熟

感情問題我一律建議分手

個男朋友係你自己揀

垃圾pt返黎做乜 想R禮物？

學生?

咁咪一係你養佢，一係分手囉
問問問，問你老母咩

有耐性嘅 就督促下佢？
冇耐性嘅 就分手啦

無要求過佢送禮物俾我，我唔想佢日日無所事事

係

唔洗問 遲早散架啦

仲係學生專心讀書享受埋個幾年啦
畢咗業之後幾十年你荒冇時間返工咩

可以分手 無得揀 只可以話大家相遇嘅timing唔啱 佢達唔到你嘅要求 佢未經歷 未成熟

分啦
講得出唔成熟呢啲咁虛無飄渺嘅嘢即係你已經睇佢唔順眼

小朋友拍緊拖一有感情問題一律分手